\begin{enumerate}
  \item Le quotient de la différence entre $36$ et $28$ par $4$ s'écrit : $\textcolor{colorSec}{\boldsymbol{(36-28) \div 4}}$ ou $\textcolor{colorSec}{\boldsymbol{\dfrac{36-28}{4}}}$.
  \item Le quotient de la somme de $104$ et $65$ par la somme de $7$ et $6$ s'écrit : $\textcolor{colorSec}{\boldsymbol{(104+65) \div (7+6)}}$ ou $\textcolor{colorSec}{\boldsymbol{\dfrac{104+65}{7+6}}}$.
  \item Le quotient de $24$ par $8$ s'écrit : $\textcolor{colorSec}{\boldsymbol{24 \div 8}}$.
  \item La différence entre $4$ et $3$ s'écrit : $\textcolor{colorSec}{\boldsymbol{4-3}}$.
  \item Le produit de $2$ par la différence entre $5$ et $4$ s'écrit : $\textcolor{colorSec}{\boldsymbol{2 \times(5-4)}}$.
  \end{enumerate}